iPhone SE2 發佈

Apple's (NASDAQ:AAPL) upcoming low-cost iPhone will enter mass production next month, according to Bloomberg sources.

The 4.7-inch device could launch as early as March.

The phone will include Touch ID but not Face ID and the same processor as the iPhone 11.

The handset's assembly will be split between Hon Hai/Foxconn, Pegatron, and Wistron.

The phone will look similar to the iPhone 8 and will be Apple's first low-cost model since the iPhone SE, which launched in 2016 for $399.

Apple set itself the goal of shipping more than 200M total iPhone units in 2020

se2 完勝老解同流浮山刀手

$4000

iPhone 11用家表示反對

真？

4.7我不如買8

iPhone 11 既內臟
iPhone 8 既四肢

好似係

The phone will include Touch ID but not Face ID

呢個風吹咗好耐 但而家確認咗啦咩

邊到黎嘅新聞

2020最大big news

On9

觀望

喂大佬呢篇野 睇咗幾年係啲月份同CPU唔同咋

呢單嘢*

標題黨...

SE2?? 明明就係8後繼機

對我嚟講
個 mon 用 retina LCD ，而唔係用 OLED
係非常重要
如果係後者，我自己係完全冇興趣